[獵奇嘔心小強慎入]發明咗個驚天地泣鬼神劃時代嘅曱甴屋

宜家啲曱甴屋一種就痴死曱甴 用一陣就扔

一種就等隻曱甴帶啲毒藥返屋企毒全家 勁難搵返條屍

所以我結合咗以上2種 發明咗呢個

回來曱甴屋！

利用金菇作誘餌 引曱甴食 再利用金菇咬唔爛 原條屙返出嚟嘅特性 等啲曱甴一食就走唔到

最後要咬住帶返屋企 等其他家人一齊食
同時佢哋拉條金菇走會開始拉鍊 之後再講

玩埋曱甴蜈蚣
個菇頭會kick住佢哋屎忽 佢哋想褪後都唔得

最後只要㩒個制就可以收返佢哋全家返嚟

再用較剪一剪 一條金菇曱甴串就完成了

post尾彩蛋

用金菇釣魚是否可行
成條蟲咁 喺水到郁下郁下 啲魚都分唔到
又咬唔爛 可以無限釣

另外發明

金菇盔甲 既然消化唔到 以後打怪獸可以著住佢

俾怪獸吞咗都可以無穿無爛咁出返嚟（件衫）

香港製造獅球嘜：我爱我的祖国

有gif 10/10

留名

lm 有gif?

注資1$

幾好笑 8/10

著眼返個發明 謝謝

畫J bam！

my post＝50%有gif

bam

當串燒？

隻恐龍好qq
10/10

金菇曱甴串係咪你自己會食返

曱甴真係會食金菇？

唔係畫名喎...

畫名post not today

我咁有誠意咁早入嚟幫我畫得唔得

今次賺硬 1蚊變100蚊

喂佢地食梳打粉 等佢地甴體爆炸

2分去咗邊

BAM

好明顯係手指嚟

bam what

點解我會睇晒仲 要睇幾次

jj
你以為畫得似金菇咁幼就唔使bam？

頭尾打返個結等佢哋永動

哥斯拉嚟

扔入狗屋

屌你老母收嗲啦弱智狗

佢哋咩都食 或者整香啲咪得

食返同類

今次得 下次都一定得
最多開po前pm你

點清潔

又bam乜...

因為你覺得條橋掂 想注資我個發明
trump埋你玩囉

手指畫到J咁

金菇 see you tomorrow

龜頭寬過莖架咩

食得好滋味

藝術嘅嘢係咁

條橋係咪掂

諗起媽咪麵條金茹

中国好似真係食甲由
拎去賣賺人民弊

冇是咁的
9/10

笑到噴飯
哈哈😄

佢地攞去炸

掂過啲畫功

名畫家
btw咩媽咪麵金菇

唔係故事 係發明 請尊重

呢條拎去炸都得
其實我覺得會幾好味....

不嬲focus喺idea 畫功只係輔助大家去理解 進入我嘅思路

支持你10/10
愛你一萬年

你幾時開車仔檔賣炸金菇曱甴串
大生意 包搵錢

［漫畫］媽咪麵H漫？！

人型曱甴嗰part笑到我pk

但你覺得啲user會夠膽㩒掣扯班曱甴返去？

食環處見到甲由都吹我唔漲 同佢講係食材嚟

thx樓主
今晚試下先

睇過 不過唔記得咗
創意台大佬

加啲辣味會更好

可以代客㩒 計售後服務

你整唔到 遲啲幫襯我啦

LM巴

過獎過獎，你原創性高好多

求求又係你

用辣味cum走啲臭味
btw下次研究埋捕鼠器先
雖然今次呢個發明可以應用埋落老鼠到

炸老鼠

催淚巴
幫你pin咗

原來佢就係求求

痴線點解可以咁有心你人真係好

得閒嚟畫名 尋日好似見到你

係你而家先知你係LM

動物撚準備出動

都唔係第一次啦 只係之前啲post快沉

老鼠都捉嚟炸 你唔係人嚟

健康台台主 LM巴是也

見你哋好興玩呢個

你睇吓通知先啦，寫左野比你

原來你長駐健康台

gchi巴打

強国人：背脊朝天都可以食

me check check

無人 輕鬆稱霸

gchi你gchi我

可摸耳發明一個捉飛蛾嘅嘢

唔開燈咪得 佢哋就唔會入嚟

唔開燈睇唔到嘢

日落即刻瞓 唔使睇嘢

係咪play9me 究竟有咩睇

駁唔到
果然係創意台台主

咬唔爛鬆開咪得囉

健康台台主先啱
創意台台主係名畫巴

今次抵讚

佢哋唔識 唔識放口 淨係識食

催淚巴給你一張我很喜歡的圖

不嬲抵

無意中發明了永動機

OK！ 健康台台豬

整部跑步機俾佢哋

記住我

disagger

唔敢忘記你 驚你發明啲嘢嚟搞我

睇唔明
點解係金菇
曱甴唔鍾意食點算

國安is watching u

好有創意

唔死都一身潺

落啲佢哋鍾意嘅味

對唔字大佬

嚇到瀨咗尿

(件衫)

我思想前衞
作風大膽

金菇盔甲 你有興趣？

要準備下一樣發明了

有笑到 10/10

笑咗俾個like 唔使再叫雞

等你

侵：WE WILL WIN! RIGGED ELECTION.

近排諗發明好慢 要靠畫名刺激靈感

樓主係咪創意台台主

發明個捉老鼠嘅先

健康台台主先啱
低俗創意唔算創意

實俾人話虐畜 lihkg好多人好有愛心

我支持你咪得

大佬

大家咁話

晚安

咁早

我生日可摸耳畫多張gif俾我

早睡早起先做到健康台台主

幾時呀

今日

有心

我瞓了 晚安 下年畫俾你

有力

連登冇愛

現實都冇

你仲有我

yr name 整條金菇你吔？

你都係脫離唔到成人台

唔好

help push
侵：WE WILL WIN! RIGGED ELECTION.

佢地唔食洋蔥

要幾得閒先會畫咁多野仲開個post..

高登年代post既味道，好懷念

古語有云：你呃曱甴唔食金針菇啊？
屌你老母無撚讀過書

對唔住 係我讀得書少 我返去進修下

記撚住喇

真係好好笑

人型蜈蚣

卷尺

好無聊

巴打正呀喂

你屋企只會愈嚟愈多曱甴
同埋你見到啲蜈蚣型曱甴都嚇撚死

Sor真心咗

好有用